呢張gif笑到我仆街

中伏🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

中咩伏，有伏我俾你含又點話

仆街仆得痛唔痛